離合器磨合點

想問下離合器個磨合點可唔可以自己調較，岩岩整完車，個離合器要放曬咁濟先起步，吊住行好攰
調整腳踏高低上網睇過，但磨合點位置點調較就唔清楚
有冇高人指點
利申：97 ae110

有，落車房同人講叫佢較低d
幾百蚊搞掂
但亦都有機會係極力子到期先會有咁嘅情況

可以，但要車房整

明白 聽日拎去車房搞